電腦壞左，求推薦

電腦壞左，想砌部for打機用，8000內budget（利申唔知家下d價）

但有fd suggest買notebook都打到，又慳位。

大家有建議嘛？

買ps4都打到喇咁

想買電腦

留名學野

好，一齊等人解答下

我黎睇amd同intel大戰咋

下半年應該係AMD天下...

下半年有iceborne
仲唔係ps4天下

PC都會出

咁你到底想要desktop定laptop姐
打機又係點打機呀? 一定打到架
玩彈珠台又係打機 玩battlefield又係打機
有咩要求呀? 1080p 2k 4k
要幾多fps呀? 60 144 240
乜都唔講 所以我先叫你買ps4

desktop.大概玩到黑沙高配唔lag，因為我真係唔多識

AMD Ryzen 5 2600X YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 價錢: HK$ 1430 送出
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C14D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組
數量: 價錢: HK$ 1770
Inno3D GeForce GTX1660TI Twin X2 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡
數量: 價錢: HK$ 2180 送出
Samsung 1TB 860 EVO M.2 SATA MZ-N6E1T0BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟
數量: 價錢: HK$ 1250 送出
COOLER MASTER MasterBox Lite 3.1 TG ( MCW-L3S3-KGNN-00) USB3.0 黑色(強化玻璃側窗) 中直立式機殼
數量: 價錢: HK$ 329 送出
MSI 微星 B450M BAZOOKA B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 575 送出
ANTEC NE550C-BR (AN-PS-NEO-ECO-TUF-550) NeoEco2-TUF 550W 80Plus Bronze 火牛
數量: 價錢: HK$ 499 送出
總數量: 7 總數: HK$ 8033

Sorry懶得排

唔該師兄

Antec NX550 × 1 $379
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $299
Intel Core i7-9700kf Box 水貨 *需全套主機購買* × 1 $3,079
MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC × 1 $1,900
ASRock Z390M Pro4 × 1 $985
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz × 2 $740
Team L5 Lite 3D 1TB × 1 $699
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $8,081

嘩屌 。。。。9700都入到8k

無budget加u12s

多2，300可以屌10年，我比

咁我代樓主多謝你

Amd 就等zen2 啦老老實實

我意指自己出既話

冇ssd 冇hdd你想點裝os

跟呢條list 啦樓豬，但隻1tb ssd 就唔好搞啦，老老實實買隻760P 500gb

條list好快壞

係呀，最好火牛用海賊Rm, ssd Samsung，ram Gskill, 其他Asus
連登出list 方程式